中國網易 Overwatch 電競戰隊終獲勝！42 場敗仗破盡聯賽連敗世界紀錄

Blizzard（暴雪娛樂）旗下的 Overwatch League 電競聯賽，已在 2 月 15 日起正式開季。本季聯賽隊伍數目，由上一季的 12 隊增至 20 隊，預期競爭會變得更為激烈。另外，網易旗下的 Shanghai Dragons（上海龍之隊），在 2018 賽季中所有聯賽賽事均獲敗積，創下了連敗 40 場的紀錄。Shanghai Dragons 到底能否在 2019 年賽季中，盡早獲得首場勝仗，也成為了觀眾關注的焦點之一。

==================================================
中國電競零的突破！

都贏左兩場先黎po
唔好再old news d

ie?

鷲哥一個打得贏佢全隊